冇人出愛丁堡？

定留守屯門？

到咗愛丁堡

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖